[自爆］擺低中一班主任個姓

霍

我個都係姓霍 師兄？

木村

旗木

三上

連

偉

Shum

你班主任係男定女？

山今

徐

黃，黎（雙班主任制）

霍，霍（雙班主任制）

羅唐 佢跟老公姓

咁係咪可以一次過敬哂兩個禮

唔記得

吳
鄺

你就想

梁

服部

陳

江
蕭

樓主全班同學差唔多岀現哂

屌

HI 何SIR你好
仲有冇罰啲學生302 6點半？

雙班主任制: 林鄭,葉劉

楊，吳

潘, 已死

周

李 勿相認

死

肥婆黎

計

林鄭

個樣都有啲印像 個髮型九一分
但唔記得咩名

霍 勿相認

吳
呂

黃 李

楊